國際級五毛PR Consulum，大家睇路

沈旭暉喺Patreon講解咗呢間五毛PR會做啲咩：
- Google SEO
- 改維基
- 出偽紀錄片
- 策劃網戰
等等

超，呢啲支那五毛都做啦

no no no
原來美國國防部曾經委託呢間公司前身 ( Bell Pottinger )，製作一系列恐怖主義短片、文宣、新聞，嫁禍俾阿爾蓋達，而且唔係content farm質素，係《泰晤士報》都有報導。

參考：

腎yo飛

所以而家唔比記者影到就係咁

推

Truth hk

係啦，呢個有兩共撐腰

做得pr 公司呢個行業，都係出賣良知嘅人渣

好快堆五毛pr就會走入嚟膠化呢個post

推咸濕post

呢期興留呢啲comments:
1. 又屈毛！邊有咁多五毛pr!
2. 連登仔見人意見唔同就話人五毛！
3. 如果ban五毛即係抹殺言論自由
4. 係呀我就係pr

但之後因為經營不善倒閉btw 佢而家係做美國對家

啲五毛煩到閪
隻隻五毛都係用同一個講法

再推最大五毛

大家要多多提防

Push

留名等五毛入黎

屈毛仲煩過五毛
要膠化一個post一定係霸頭位屈毛

相信好快有新替代品，始終truth hk fb同youtube 都太官方，而且出現咁耐都唔多人follow

因為當日777急不及待換back drop

pish

靠美國提水

依個post 竟然無五毛？

London based firm

收到風 改寫721條橋都係consulum 諗出嚟 不過hearsay 不能作準

Hearsay 當然冇source 來源就係我老母個邊做生意嘅親戚講

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

根本佢要洗白, 咩野方法, 踩界, 就算不道德手段都要用
收得人錢就預左生仔冇屎忽

得個幾千萬

push

五毛未入場嘅

認住呢班人，分分鐘可能可以被制裁㗎⋯⋯

係佢啦，大家要叫得大聲啲如果唔係就會比佢哋改寫歷史

Wiki 真係改唔少，愈改愈反美

中文版講中東嘢，咩柒都係美國錯
明明伊朗總理果條痴線佬係親俄反美

強行國有化石油，威脅全世界，英美先阻止佢
仲有冷戰係戰爭黎，咁撚正義做熱狗
咁不如讓晒所有小國俾蘇共中共啦
道德高地攞晒，然後美國都變埋共產國家

而家講到條痴線佬係偉人
咩到英美錯晒，唔想伊朗強大咁
同埋淡化親蘇共事實
事實證明伊朗政界到而家都係中俄契弟

又唔分析伊朗地理位置對中東幾重要
不能失去

講中晒
咁都有dislike???
即係篤中死穴

原來佢地仲care聲譽

lm

netflix 條紀錄片

最近Netflix嗰套所謂紀錄片但實際抹黑港人套嘢，唔通就係呢間垃圾PR出手？